{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068782",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "래빗홀 버거컴퍼니"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区クァンナル路4241階ラビットホールバーガーカンパニーは2018年にオープンした食堂です。 このレストランは2023バーガーチャンピオンシップの審査員評価で1位を占め、プディンコのおいしいお店に選ばれました。 ラビットホールバーガーカンパニーは、100%冷蔵牛肉を使用して店舗で直接パテを作ります。 また、最高の材料のみを使用してメニューを用意しています。 当レストランでしか味わえない特別なメニューを提供していますので、たくさんのお越しをお願いします。 駐車スペースはありませんので、車でお越しのお客様は子供会館公営駐車場や建大駐車場をご利用ください。 ラビットホールバーガーカンパニーの営業時間は平日は11:00から21:00までで、15:00から17:00までは休憩時間です。 土曜日は20:30まで注文可能で、日曜日は休みです。 メニューには、ハンバーガー、マッシュルームバーガー、ブルーバーガー、ホットペッパーバーガー、かぼちゃバーガー、ザ·ダブルバーガーがあり、価格はそれぞれ10,800ウォンと13,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーは2018年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーはどのくらいの期間でバーガーチャンピオンシップの審査員評価で1位を占めましたか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーは2023バーガーチャンピオンシップの審査員評価で1位を占めました。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーではどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーでは100%冷蔵牛肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーでは最高の材料のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーの営業時間は平日は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーの営業時間の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーの営業時間の休憩時間は15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーは土曜日は何時まで注文を受け付けていますか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーは土曜日は20:30まで注文を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーは日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーのメニューにはどのような種類のバーガーがありますか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーのメニューにはハンバーガー、マッシュルームバーガー、ブルーバーガー、ホットペッパーバーガー、かぼちゃバーガー、ザ・ダブルバーガーがあります。"
        },
        {
            "question": "ラビットホールバーガーカンパニーのバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラビットホールバーガーカンパニーのバーガーの価格はそれぞれ10,800ウォンと13,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 592
    }
}